［正視聽］追唔到女仔你去屌人係港女唔去屌成個婚姻制度

呢幾日唔知點解有勁多post去屌港女,睇左咁多個post都似係有一班人想係網上做輿論,應該係想幫政府引港男娶大陸女人。

眾所鳩知香港男人質素咁多年來都無大改善,回歸後更沉迷睇英超同打FIFA/winning。又無體能又無風度又無理想又無見識。

香港女人質素點樣?香港女人能歌善舞，雖然多數無身材但十分識打扮又精通多國語言，好多搵錢多過男人。

香港男女問題,係男女質素唔平均,普通港女睇上去係貪錢，真係想搵錢一早做PTGF，仲打工受氣咩

政府一直想推兩個政策:
1.引港男娶大陸妹，根本係飲鴆止渴
2.引嫁唔出嘅港女做人情婦

待續

你老母又引戰辣火頭

樓主快啲走

香港女人能歌善舞
真係咩

樓主痴咗線。